一人一套笑撚到on9嘅作品

來玩遊戲吧

呢套好好笑

呢套野可以用痴線黎形容

稻中兵團

銀魂
異世界叫雞包膠
兩套都笑到我癲

+tic模型姊妹 (+チック姉さん)
網球並不可笑嘛 (てーきゅう)
忍者殺手 (ニンジャスレイヤー)
少女福爾摩斯 (シャーロック・シェリンフォード)

新有套叫 Raw Hero
好搞笑

grand blue
笑到gap gap聲

千緒的通學路

konosuba

齊木楠雄
netflix有

網球王子

亂馬1/2

齊木楠雄

碧藍之海

あっぱれ!浦安鉄筋家族

呢套好熟口面 叫咩名

男子高中生的日常

諗住係bookwalker買齊木楠雄同碧藍之海
搞笑類仲有咩推薦

輝夜姬

我成日喺唔同台鳩下

齊木楠雄

在魔王城說晚安

校園迷糊大王

月刊少女野崎君

召喚惡魔

開頭見性轉麻麻地 點知超好笑

日常
男高中生嘅日常
女高中生嘅日常

愛生事家庭

監獄學園

呢套堅係勁
咁都出到街

今天的風兒好喧囂啊~

呢個痴撚線

加旋

搞到主角同男主角就快精神分裂

圓周率

好懷念

竟然無瀨戶之花嫁

explodeeeeeeeeee

搞笑神作
痴線番開山鼻祖

冇監獄學園？
笑到瀨屎

外星人田中太郎

戰鏟無雙

後街女孩
個作者套新作講睇北斗之拳學做按摩師，都笑撚到仆街

邊套好笑啲？

竟然冇笨蛋測驗召喚獸

慎重勇者

認真做on9野嘅典範

呢套單行本買齊

同作者另一本“Little Chaos”都好搞笑

女子高中生虛度日常

今季在魔王城說晚安

Netflix嘅《衝吧烈子》
係講女主角翻工翻到好辛苦，
成日放工會去唱K抒壓

每年翻睇

笑到肚痛

在魔王城說晚安
又好笑d熊仔又qq

笑到仆街

Grand Blue
日常
男子高中生的日常
女高中生虛度的日常
齊木楠雄

fmp

勁好睇

入間同學入魔了

女友成雙

李偲嫣之死

Level E

成套都戇尻都震

屌 第三季幾時先出到

呢套正

片尾嘅女子高中生很異常都好好笑

Spy X family 都幾好笑

黑社會的超能力女兒

物理魔法使

睇下呢個post有冇啱心水

仲未有人講遊戲三人娘

極上道女？？
幾年前睇過 笑到仆街

後街女孩

粵配幾貼地

打工吧！魔王大人

留明

ching 洗唔洗驗眼

睇OP以為係垃圾賣萌番，點知睇完每集都笑到標眼水，究竟作者個腦裝乜嘢

次次都玩到一半跑翻屋企
因為你瀨咗屎

超元氣三姊妹

想要成為影之實力者

男JK 女JK都好笑

好慘囉d主角全部都

竟然咁小人讚

邊一套黎？

求名

呢套分鏡水準好高

銀魂日常生活嗰d真係笑到仆街，將軍剪頭髮，爭食蟹，神樂訓唔著，阿銀後宮嗰篇，睇幾多次笑幾多次

佢有套新作叫庙不可言都好笑

坂本ですが

水是可燃性的

希望出 想睇佢同darkness

惡魔阿薩謝爾在召喚你

pop team epic

要唔要飲烏龍茶？

LM

粵配仲屈機
可惜Viutv冇買第2季

樓主果套係咩黎

私煙之死

呢套經典
細個好鐘意睇

為美好的世界獻上祝福！

Grand blue

刃牙

極主夫道

識睇一定睇將軍同近藤大猩猩比阿銀同土方當滑雪板嗰集

墮天使加百列

咁少人講銀魂，睇黎已經慢慢變成時代既眼淚

上左神檯喇

異世界叫雞包膠 咩黎 google唔到

異種族

佢係咪冇畫啦？我見睇到一半冇更新了

Lm

Cool!

異種族風俗娘評鑑指南

其實男兒當入樽都好好笑,
但可能有打開籃球先會GET到啲笑點

魔法少女俺 / 老子是魔法少女

女主角變身之後會變成肌肉男用on9嘅方式打救身邊嘅人

得十幾集唔夠皮 笑下笑下就睇晒

Ching 好波

屌呢個都冇人講？
細個好鍾意買嚟睇

驚爆危機學園篇

話呢套野戇尻到勁好笑都唔得

漫畫版權畀網易買咗

銀魂好多集都笑死
搭過山車
有將軍出場既
係九仔屋企玩打爆碟個幾集
砂紙去廁所

呢度唔算笑片掛

呢套真係唔識欣賞

遊戲3人娘

日常

四葉妹妹

戇鳩仔我屌你老母閪，以為自己好撚好笑？
我問緊男定女版嘅日常喎屌你

認真 一樣咁撚癡線

可燃水

飲唔飲水？定係飲烏龍菜？

睇左動畫
笑到訓低

GTO

請問呢套係咩唻

大推！人設超正，多糖

lm

老師對住中二病成日爆眼鏡
笑死

日式麵包王都無人講

肥宅勇者
Grand blue

經典 救火果到笑撚死

笑死

作者屈機到食埋囡囡

超無力氣戰隊

冷門嘅，中學個時睇笑到痴線

呢套堅on9

但3套入面係日常最好笑

日常、男日、女日係三套嘢嚟

人地好心答你，仲要畀你屌

仲有同土方牙痛去睇牙醫
由頭笑到落尾

動畫出唔到去結局

屌，而加先睇到，對唔撚住囉

好似仲未見到有人講荒川爆笑團，係咪我口味太獨特？

屌，我以為得男同女版

好，咁我睇日常先，唔該巴打

日常有啲位係痴線到唔識笑
最後有一集幾warm

3套嚟
不過日常其實同其他兩套唔同
男高 同 女高 真係講佢地日常做啲on9嘢
日常就其實唔係真係講日常，係痴線向
你睇吓就明

博士

點可以無佢

好，謝謝各位

隻狗同黑人和尚唱嗰首歌

冇撚得輸

但將軍最後...

乖孫

古見同學

有無人識妄想學生會

keroro軍曹

這個美術社大有問題！
WORKING‼迷糊餐廳

好懷念 細個coco有

下流梗不存在的灰暗世界

動畫版銀河天使
田中太郎
鱷魚男

女角係天使,好多底褲係天到飛個套叫咩?
另我覺得男主先係真男人
好過其他後宮番d男角有女都唔上
有波都唔揸,扮晒君子咁

天降之物
其實作者內心好黑

有睇新作

thx,記得結局又變到好灰咁

銀魂

扑殺天使

監獄學園呢幕，次次睇返都笑

正想講監獄學園一入黎就見到

可一不可再
出黎做野之後真正可以笑到仆街既作品就係好少
不論電影/劇/動漫

冷面天使

前列腺剎車

虛擬偶像

天降之物d認真劇情好好睇
但係套嘢9成時間唔認真

漫畫家與助手

柒咗咪扮死狗囉
仲對撚唔住
你把狗口真係臭過閪

對唔撚住咪死狗囉
洗唔洗斟埋茶跪底同你鞠躬道歉啊屌你老母?

但係邊度有得睇日常?
我頭先睇咗男高第一集嘅前半段
啲劇情好似亂咁嚟咁

諗住上youtube睇reaction點知冇人做
明明咁好睇

係咁架，男高女高就係講佢地平時成班一齊做啲鳩嘢

睇過漫畫 笑到痴肺

應該要啦
你柒到咁

乜嘢 黑幫大佬個女

第二套重睇咗好多次
丁字怪人個篇笑撚到仆街

穴界風雲
戰鏟無雙
物理魔法

你哋邊度搵到日常睇?

後半期開始唔好笑

物理魔法係咪只可以睇老翻嘢
想買單行本

奇面學生組

你冇撚柒過嘅
你有冇跪底幫人奶埋鞋底啊戇鳩鳩
睇錯唔撚柒得嘅? 有冇咁撚惡啊屌你老母

呢套正
買齊日文漫畫

柒就人人都試過
柒到你咁
又要柒又要吠既就冇乜
算特別

動畫做咩唔繼續出呀

超能力女兒會笑到
後街女孩 玩遊戲吧反而冇笑過

惠惠最高

通常呢類痴線動畫，如果有粵配都建議睇粵配

記得隻狗唔簡單 ， 首歌唔記得左啦，可惜套嘢冇出第二季

魔B爸B D日常，可惜斬左

頭post已經係

首歌識背
Oppai Daisuki

認唔出

齊木真係幾好笑 個個角色都on9嘅

好好笑，男主角爆seed 又好型

日本仲有出
係大陸買咗版權，d漫畫app唔俾上

鼻毛真拳

吠乜撚嘢
而加你屈鳩我喎
對唔撚住都講埋你仲想我點?
真係想問句, 咁你想點?
出嚟打過?

漫畫最新果集個老師有副好勁既眼鏡

對唔撚住

同 sor9ly 囉咪一撚樣
講完仲衰過唔講

屌你啦
講又話唔講好過講
唔講又會屌鳩我㗎啦
咁你而加想點吖？
sorry囉屌你
滿意未

你都係含撚啦

近期睇咗 物理魔法師馬修
好正

正想講呢套
呢套睇咗5次都係咁好笑

呢套要痴線好痴線
要正經就型到震, 中間女主搶婚同最後男主搶婚都好型好熱血

銀魂係唯一一套笑到我on9理髮篇，泳池篇
sell親人都係sell理髮篇，個個都笑到入坑
將軍出親場都笑到生腹肌

齊木楠雄同月刊少女會微笑，其他已經唔識笑
銀魂拉高晒個笑點

未睇過嘅推薦大家睇銀魂理髮篇151、152集日文配音

異世界叔叔

當年睇笑到仆街，第2季唔經唔覺變左有生之年系列

日式麵包王

竟然無人提
暴露年齡系列

見道題我都係最先諗起哩套

太耐 冇人睇

精華

反而以家唔想佢出,尾段好痴線作者同讀者鬥氣

90後表示有睇
袋皮滑翔

屌你老母啊
對唔撚住又嫌人唔夠誠意
sor9ly又話唔講好過講
sorry囉都叫人含撚
你真係戇撚鳩鳩架喎
你想點撚樣啊死傻閪
好聲好氣唔撚柒得架喎你
真係未撚比人打過

爆趣鄉公所

應該唔bam

近年好似好少見到桃井

佢唔痛架咩
點解冇毛架

行運超人

早期既危險爺爺

有一集講佢地成班坐飛機：

（喺空中飛機遇氣流 機身搖擺）

燃堂：「地震？！」

—-

好撚On9 但好撚好笑

Lm根俊

好叻呀你 打人好犀利呀 咪打爆個mon囉 好嬲好嬲

唔知有冇睇漏
D-Frag 屬性同好會

魔法小神童加旋

輝夜姬想讓人告白

茂利飛車黨

Aho girl

飛鼠特性
有毛增加風阻

在下板本

Banana

Working！

漫畫好睇啲
動畫節奏太快

今日我至叻
當年睇VCD有粵語配音
可惜得12集

抵死泰山

戰勇。

略略略
超元氣三姐妹個作者既新作

係呀
傻鳩

正常人點會比人打
似得你啲傻閪mk臭飛咩
道歉都要加幾句粗口以為好撚貼地咁 柒頭

有套叫笨女孩 笑到仆街

同有套叫半田君傳說 都好正

2套都好似少人識啲

正想講，好好笑幾時出第二季動畫

佢肯出嚟我喺你面前揪佢比你睇都得啦

你老母就傻鳩啊, 咪撚出嚟比我見到你添啊
唔係我實打撚到你冚家剷啊死垃圾

美男高校地球防衛部

屌你老母, 你估我係林鄭?
我睇錯字啫, 洗唔撚洗道歉啊而家
我講句對唔撚住佢執撚到啦屌

認同

好驚呀喂

你個死毒撚
你肯定係嗰啲比人兜巴摑你都唔敢還拖嗰啲死傻閪

講下啫
其實打都好小事
殺我就真係驚

咁你放心, 我殺你做咩
就算想攪鳩你
都係捉你返去拍住你片慢慢玩啦

衰仔樂園 South Park

原來係咁
上網預告綁架咁威呀？

呢個真心好笑
仲有笨蛋測驗召喚獸

講下啫
你都唔敢出嚟
捉埋你條女添啊, 如果你有
捉晒你哋返屋企拍鬼片

呢個post啲嘈交都好笑到on9

咁犀利呀

好似係攘夷同學會果集, 仲惡搞埋黑子的籃球

呢套邊到有得返彩

巴打識野
呢套野真係經典
淨講漫畫都重睇咗5-6次

唔係 我都覺荒川比較冷門
但真係好好笑

竟然無人講呢套？
笑撚到仆街
最撚記得有集拎蘑菇 隔住塊布 d女係外面見到大大條j

仲有天降之物
智叔個咸濕仔

次次睇海綿寶寶都笑到pk
可能我笑點太低

有趣的女人

咁認真覆個白卡佬
一嚟就問候人伯母 仲痴線過日常

可愛到暈呢套真係好撚痴線睇親都笑到碌地

頭先搵漫畫嘅時候發現有電影版
仲要係今年嘅

唔只電影
佢仲有電視劇
不過我覺得伊藤個女友唔太match
佢係漫畫身材算高
但電視劇就搵橋本做

清識貨
peperopero peperope~

上個月重睇左半田

YouTube 有動畫

我睇漫畫

有冇人好鍾意哥哥殺吸血鬼個集

我的腦內智障選項

齊木重睇左幾次都笑到仆街好正

有套好耐之前嘅漫畫叫超人怪獸大樂園
細個睇笑到仆街

個偵探好q多嘢講
佢問燃堂一堆嘢之後
燃堂：你能再說一遍嗎？

true, 睇佢d 對答用詞已經知佢係d 冇教養, 低教育程度ge 死mk

最好笑一定係識通靈嗰個人夾band嗰集，
條友唱完堆濕鳩歌詞，
隊友讚佢唱到好似花江夏樹咁
(通靈條友聲優就係花江呢幕我笑左幾日

依d要認識好深

相棒、ラーメン行こうぜ

點解唔係今日睇？

神畫風

搞笑漫畫日和
撚屎嘅極致

你噏乜鳩

齊木楠雄最初搞到我大笑 一定係佢開頭睇魔術
佢入左去嗰個箱度
個箱要跌落地
佢臨掂地嗰下跳起就無事
好似以前高登啲人9up其實唔難
困𨋢部𨋢斷欖點算咁

冇人講啲基本嘅行運超人,蠟筆小新

個作者唔知走火入魔定技窮
新作完全唔知佢想做咩

槍王黑澤

條女拍過三級片

要google搵網睇
Apps就無
新幾集都Keep住好笑

最近睇哂 真係好正 神樂裝死篇先on9

尋晚凌晨到今日一次過睇哂 好治療
第十一集 茜同低所得P好甜
歌又好睇
中二同莉莉都好正

戇鳩仔我屌你老母閪，以為自己好撚好笑？
我問緊你點解唔係今日睇喎屌你

茜 同 低所得p
好似就係作者畫翻佢同佢老公嘅故事出嚟

屌你老母閪你做乜撚嘢
唔係今日睇你吹鳩我漲？

笨測
到依家都好鍾意

同遊戲3人娘同一個動畫監督

屌，吹唔漲呀，對唔撚住囉

成廿年前嘅嘢
搵唔到大圖

漫畫中間去橋本名選手的冒險島果度好好笑

好鍾意笨測，人生第一套收藏嘅輕小說同bd
起初唔知Grandblue係同一個作者，睇咗一兩集動畫發覺啲梗咁熟口面先知係佢兩套都笑到癲

笑園漫畫大王 嘅 爸爸

成套嘢都痴線

Bd好似唔賣得，應該無第二季

冇grand blue咁好笑
但都算佳作嘅

最終boss

唔係

低所得p係佢老公

但佢老公係做公務員 唔係老師

茜嗰首歌當年真係有人返唱首歌出嚟（好似係2016年？YouTube搵得到）但唔係作者唱

娛樂金魚眼

有少少冷門作 學校救援團，銀魂同作者 好撚正

Gun道

GTO麻辣教師

成個post最好笑有個智障mk仔係到吠

Sket Dance作者係篠原健太
銀魂係空知英秋
定我Get錯你意思
BTW 篠原健太套"彼方的阿斯特拉"都好撚好睇 搞笑+好撚正能量

fmp第一季啱啱入學嗰陣+校園版
grand blue
漫畫家與助手

幾好睇

漫畫家與助手
笨女孩
女友成雙
套套on9得來好好笑

鬼滅之刃 無限列車

在下坂本有何貴幹
超級無里頭，但就係笑撚死
估唔到綠川光咁搞笑

爆笑管家

以前HKBN成日睇佢同夏娜

咩名？

我叫坂本我最屌

呢套好好睇 但俾人腰斬jump自己攞嚟衰

作者有新作，不過揾不返以前隻味，排名都好危，希望可以有突破

認真做on9嘢 好好笑

多謝巴打 之前都唔知道有新作睇睇先

呢套啲女好正

有睇過
副部長淫底

叫我？

田中太郎

動物橫町

得第一集好笑,之後d套路都係差唔多,都係將主角整到非人化,睇到好悶

近期少少
街角魔族

人類有三種性別：男性、女性、秀吉

湯神君沒有朋友，可能我笑點低，不過好睇

甘城光輝

但係睇完小說好sad

三五成群

此水必火

Bartender 個集笑到on9

呢套真係好笑得黎治癒

其實銀魂呢套野真係好正 笑又可以笑到肚痛 有啲位又可以整喊你

齊木楠雄的災難

將軍
江華
千𦭓
吉原篇
四天王

咩黎

GO！純情水泳社！
睇過包你愛上
唔好笑 我切

Minamike

依條友嘅設定係呀寶黎
好記得用機械人玩運動會個集

青春兵器

好比是最終迷宮前的少年到新手村生活一般的故事

好似係1月新番
好睇？

咕嚕咕嚕魔法陣漫畫堅好笑，無厘頭到痴左線

愛殺寶貝
萌獸寵物店

蠟筆小新

問題——在下列文章中的（ ）部份填入正確答案：

光線是波動，也是（ ）。

姬路瑞希的回答：

{粒子。 }

老師的意見：

答得好。

吉井明久的回答：

{勇者的武器。 }

老師的意見：

老師也很喜歡玩RPG。

甘我柒左
多謝巴打推薦 會去睇

有無人睇過《聖子到》

宇崎醬

新將軍洗白完都係死埋
最尾幾集個op超sad兩個將軍坐埋一齊

而家出唔到了，一定

仲有呢套

動畫冇睇
漫畫唔錯，誤會系主角屈機劇情
雖然老梗但係同其他角色嘅互動幾好睇